仆街做9左免費勞工成個月

你老味 之前dse放榜無幾內係補習中介網r左個job 升f2補maths
個補習中介就話頭四堂d錢比嗮佢地做行政費
okfine宜家上完四堂 個妹妹好似都幾中意我會同我吹無聊水 自覺教得吳差 教到嘔血咁濟
今日無啦啦wts我話因為家長覺得時間唔岩就唔洗我再返 炒9我
你老味你d時間我成日就嗮你架窩屌你啦
即係我宜家係白白浪費左我六個鍾+來回車費時間+教到嘔血嘅心機
屌你老母

利申非假膠
激到我差d想wts爆粗屌9佢地

PO對話睇下

開名啦

語音黎

Will mr turtle be a cosplayer

負皮乜尻

中介夾埋呃9你

一定係4堂之後就會氹家長轉人

屌柒佢 係我就唔忍啦

我都覺 job scam

吳你老母

打篇咁少字嘅文都咁撚多錯字，我係家長都快快趣叫你走啦，講話時間唔岩都係畀個好啲嘅落台階你咁姐

屌你老母

如果個妹妹鍾意你
試下直接搵個家長

洗唔洗搵我補下啲中文先？

四堂咁撚多

無用啦

太多別字
睇落真係唔舒服

咪撚係 含撚啦 一開頭見有成140/hr先狗衝

人地要贏在起跑線

大部分中介都只係收兩堂
見到收四堂即刻唔接啦

媲美相對論

f2都接 緊係接dse雞啦

asso仔補習都收足錢

dse雞第一次接補習唔知行情

無錢 病急亂投醫

中介玩鳩你下話
俾人炒好多時有回水架

真係有 我wtsapp佢問今個月係咪白做 又已讀我

拎工作經驗

買教訓 希望大家唔好好似我咁中伏

傻仔，經補習中介梗係同個學生補左2堂之後叫個家長同補習中介講話導師教得差所以唔要個導師，之後你就繼續同個學生補。咁咪唔會俾中介食左4堂錢囉

btw 吳你老母

梳囉

抵撚死

屌9你

中介通常收一堂錢 下次醒目d喇
btw 140per hr 有d underpaid 喎

ok啦升f2姐 我又岩岩中學grad maths又未堅到攞5**

200蚊兩堂中介都試過補完就88
中介有寫明中介費超過幾錢，然後被家長cut嘅話可以拎翻啲

Btw依加無200up都唔收 相對上有錢啲嘅唔會咁麻煩cut(教得ok嘅話)

我條女係頭2星期比人食，但如果家長話試堂教得差cut堂，會同中介一人一半分啲補習費，希望幫到樓主。

Ching你第一句有D岐義

食啲補習錢

我再同個中介chur下 希望條仆街唔好再已讀我 唔該你

Yr1接過個中四大波妹
對面樓街15分鐘到，100/hr補全科都
補咗兩年無補，平時收開一倍

家長畀左錢個中介未，會唔會係中介都未收到錢

邊間

幫人補習
中文差成咁 補條撚咩
學撚完打字先啦 吳你老母

比左 係直接過數比中介

唔開名啦唉

真係唔畀返錢你就開啦

孤男寡女一室?

乜對話都無
你作都作得好少少....

字都唔識多隻就收收皮唔撚好誤人子弟啦

咪尻信囉

放心，呢到應該無人會信你
得你自己係到講，又無證據，想幫你推上報都唔得啦

而家咁既文化水平都可以幫人補習？
定係樓豬英文5**

做咩依家學生咁鐘意做補習，一來一回車錢時間都冇左好多

其實你見到個家長已經可以飛起個中介啦
有無人可以解釋下補習中介點運作

會有一半錢
你係真心？我未見過有中介收四堂錢
名唔該

被佢發現佢會話你詐騙 要你嘔番d錢比佢

唔通補埋佢全家咩 梗係入房補啦
佢老豆長期無影，老母七半返
通常六至七半都係得我同佢，八點收埋人工走

補過個支那仔英文，佢老母同呀妹坐隔離，個老母仲多野問過個仔，仲一齊drop notes
我補第三堂唔對路，同佢講你再係咁我收多你一份錢補3個人
佢下堂搬張枱坐對面聽，我做埋嗰日即刻唔做

想知佢點發現

從來都係第一堂完左就飛甩左中介
直接搵個家長
所有中介都係呃錢

名都唔開 其實人中伏點算？
唔抵可憐你。。。

咁炒左你 中介會再比導師家長
家長話唔使啦佢咪會chok下個家長
再大佢話係毀約

咪就係囉 飛中介係人之常情 所以想知中介點搵錢

成日都有呢啲補習騙案都仲有人中伏

所以我淨係會幫屋村嘅人補
時間車費都慳返
其他地區真係不了
啲人搭半個鐘車去 幫人補一個鐘 收得百幾蚊 然後搭返半個鐘車走
成日覺得呢啲人唔係為咗賺錢 只係為咗攝時間

學好中文先扮補習老師啦
對話圖又冇，名又唔開

份約唔係寫明話首4堂係試用期，家長可以即時取消合約呢D 野咩
個陣做，我地成班都係咁玩

樓主...

世上好多貪小便宜
家長未必有問題
佢真係有比錢
但可能有優惠 頭幾堂可以平到喊
之後收正價咪cut囉

呢個故事教訓你
試堂一堂頂哂

吳 鍾
抵死啦字都唔識隻

之前做放題 有條散工返咗日個經理都叫佢飛起散工網啦 呢個世界真係咁運作

我試過百佳貼求職告示， 有人打黎話要我先俾4堂補習費做介紹費， 唔俾就兇我話識好多人要搞衰我， 心諗為咗少少錢兇個啱啱升u既人有料極有限

你老味 之前dse放榜無幾耐喺補習中介網搲左個job 升f2補maths
個補習中介就話頭四堂啲錢比晒佢哋做行政費
okfine宜家上完四堂 個妹妹好似都幾鍾意我會同我吹無聊水 自覺教得唔差 教到嘔血咁濟
今日無啦啦wts我話因為家長覺得時間唔啱就唔使我再返 炒鳩我
你老味你啲時間我成日就晒你㗎喎屌你啦
即係我宜家係白白浪費左我六個鐘+來回車費時間+教到嘔血嘅心機
屌你老母

第一堂糾正錯別字，當試堂，免補習費
下堂教標點應用
價錢及試課時間另議
樓主有興趣就pm我

啱？

開名喇 唔開名點幫你

香港法例中介只可以向顧主收介紹費。。。。以前做介紹費都係家長俾ga wor

正常所以搵中介係自己攞黎

Ig大把中介都係收一堂錢咋啵

補英文連jot notes都錯 比我都mon實你

想免費幫學生妹補習

中文都唔識就唔好誤人子弟啦
吳你老母咩

你永久單機啦屌你老母

睇唔到邊到成個月

英文合格多少少，咪咁啦

#198998

通常我會第三堂問家長會唔會繼續補落去
如果唔補我會叫佢直接推中介
拎返一半都好

傻仔不願面對 抵死啦要做義工

依家幫兩姐妹補 一個讀3年班一個中一
收$110/1hr
來回車程都用咗個半鐘
如果收返多啲錢應該收幾多?
覺得人工太低
定唔撈

咁你又使唔使補 笑人錯字，自己又係有錯字

Agent唔係一般收2堂錢咩

吳你老母
內你老母

抵死

你咁on9唔呃你呃邊個

有咩錯字呢請問？

洗乜嘢？要唔要上網查下呢，如果你話使只係讀「屎」咁你真係唔好串人中文差了

當然你又可以話我矯枉過正 你贏就得啦

係都搵啲收一/兩堂嘅中介啦

抵死

咪做啦
又唔係好pay，仲要咁遠

你修乜科啊

日日起我底 唔答你

今日個家長同我講唔使我補了
話我跟唔到佢個大女(升中一)進度
明明7月先開始補

屌你
講啦

屌你 你咪知囉 日日問問問

其實依d你唔應該做
雖然有d馬後炮 都當講下

以前我都有揾過 好似係收我2堂錢定點
咁當我一攞到學生contact 我就同佢地講
你同返中介講唔用我

跟住我照補 當然係補完即時比錢我啦
中介打黎 話我吹水唔比中介費 我照吹水話無補 block埋佢電話

上面既事情 發生過2次
唔會有人追你數

又要用人地服務又唔比錢

你同乞衣有咩分別

下次會醒目d

成個月? 你on9架

樓主假膠黎

你咪假膠囉

我唔會扮絲打
亦唔會扮讀hku